點解咁多藍絲同和理非都唔明官逼民反依個道理？

69一百萬人上街，政府只係尊重包容就算
612演變成警民沖突事件，政府講暫援
聲稱已經等同撤回
好多市民唔明點解唔直接講撤回
要玩呢d文字遊戲
618二百萬人上街
政府都係冇理過我地
3位義士因為不滿逃犯條例而去自殺，政府冇回應
政府完全漠視民意
所以先搞到民怨升級到要去沖擊立會
但我見到既係林鄭同班市民屌我地暴力，暴民
但佢地有冇諗過邊個迫到我地去到咁既地步？
邊個唔想係屋企涼冷氣hea下又一日？
官逼民反依4個字係咪真係咁難明？

佢地無需要明
繼續享受生活到死 就係佢地想要既野

加上由得班下一代死
生仔生女前冇諗過佢地嘅幸福
根本一班自私撚

生仔生女前冇諗過佢地嘅幸福

你認為佢地會諗過依點？

反而田北辰明 頭先記者會講

有少少良知既都會明今次單野係政府搞出黎

潛龍
其實有好多人好似我咁唔想搞咁多野
只係想過安穩既中產生活

推